[資料搜集] 撐警餐廳／商店

我好鍾意出街食飯，但係又怕食錯嘢
有無人可以分享下有咩餐廳係俾人去

餐廳
Preview：
Form：

商店
Preview：
Form：

網頁

推，永遠咁推

買野個到有餐廳？
同埋我諗show餐廳名+全線分店就ok
依家咁好難睇

同埋會唔會有位show埋證據證明間餐廳撐警

自膠原來網頁有
但兩個係唔同資料？

夜啲有時間再執下佢

分地區？
商場？
一撳就知道嗰度有咩唔好食
以免中伏

留名，巴打介唔介意遲d 我用你個lists
我整緊個web portal 做一個 類似 精明消費既app
當開似入數據時，就先用你個lists

有冇email
我可以直接share個table 一齊用

推

有人整咗個app

發夢罷食App 已經上架

文宣商戰：撐「五大訴求、缺一不可」良心認證標誌店舖消費推廣